連登班小朋友又要做老屎忽清算波台

[集合連登力量] 正式宣佈連登從此冇波台、冇「ching」

成日扮老屎忽型好多？

梳牙清

個啲傻仔咪走鳩佢囉 多正皮以為好威

老實講
冇波台冇連登

卡勞好撚掛住你d j圖

講真就似高登既都係得波台
其他都係班新會然為主既台
個個心智 思想 好幼稚 冇咩人機睇

辣殺堆埋一齊都係辣殺

橙

頭寒
交人出去吧👮

反骨仔

無左波台就回家了

沒有波台
那有連登

點睇班dse雞學人講高登傳統？

想呃正評就屌波台啦

事實係真係呃到千七個

連登真係多小朋友 舊post都唔撚知

yes
一早要清算啦ching
清算完推舉牙蔣上位
帶領連登仔清算牙joe 41J
之後就到中介慕光色魔

係蓋清既計謀黎，所有正評既都會俾人BAM

程浩波

蓋清系度捉緊一盤好大嘅棋

刷存在感
上到熱門巧威威可以寫落cv架

波台早就應該清算🚬